有無邊隻即食麵係似合味道既麵?

合味道杯麵又少 想買D差唔多既即食麵自己煮

一個唔夠就食兩個

起馬4個先叫夠飽

買多幾杯一齊煮唔係一樣?

兩個唔夠就食4個

咁就食4個囉